如果港共係香港強制徵兵,迫香港人攻打外國

其實近排港共既惡法好多都係垃圾，但只有一樣野係香港人冇方法抵擋到，就係港共同中國係香港實行強制徵兵或強制兵役制度，迫香港人打外國

佢點會俾槍你
出post前諗下
就算係都唔係你做

做炊事兵 幫偉大嘅解放軍加料

當兵唔一定有槍.....

咁仲on9
開公司出糧請人都有人hea住做
無槍我諗香港人連門口都唔出

徵香港兵=輸硬

諗起龍咁威，發炮打教官